因為一次旅行 我冇咗個女朋友

本身諗住放假同女朋友去旅行玩下
點知因為伯母嘅關係搞到我地依家鬧曬架，就嚟分手咁濟
究竟我可以點做

咩叫鬧曬架？？

遲細啲plz

冇人想知
乜detail都冇

詳細少少都唔講
有咩討論空間?

你試下下唔唔好咁燥 慢慢同你女友解釋同伯友純肉體關係
旅費方便就冇計 當破財擋災

唔好叫樓主講呀

講咗死全家

我做你女朋友

仆街啦
我同女朋友講去睇波
粒聲唔出就封鎖我
打比佢仲同我講
我想去邊就去邊
我想知我做乜黎啊

收皮喇
光復香港 時代革命